### XeroLinux Aliases

### Pacman unlock
alias unlock='sudo rm /var/lib/pacman/db.lck'

### available free memory
alias free='free -mt'

### Pacman for software managment
alias search='sudo pacman -Qs'
alias remove='sudo pacman -Rcns'
alias install='sudo pacman -S'
alias linstall='sudo pacman -U '
alias update='sudo pacman -Syyu && flatpak update'
alias clrcache='sudo pacman -Scc'
alias orphans='sudo pacman -Rns $(pacman -Qtdq)'

###  Paru/Yay stuff
alias pget='paru -S '
alias yrem='yay -R '
alias prem='paru -R '

### Bash aliases
alias mkfile='touch'
alias jctl='journalctl -p 3 -xb'
alias breload='cd ~ && source ~/.bashrc'
alias zreload='cd ~ && source ~/.zshrc'
alias pingme='ping -c64 github.com'
alias cls='clear && neofetch'
alias traceme='traceroute github.com'

### youtube-dl
alias yta-best="yt-dlp --extract-audio --audio-format best "
alias ytv-best="yt-dlp -f 'bestvideo[ext=mp4]+bestaudio[ext=m4a]/bestvideo+bestaudio' --merge-output-format mp4 "

### Copy/Remove files/dirs
alias rmd='rm -r'
alias srm='sudo rm'
alias srmd='sudo rm -r'
alias cpd='cp -R'
alias scpd='sudo cp -R'

### nano
alias nz='$EDITOR ~/.zshrc'
alias nbashrc='sudo nano ~/.bashrc'
alias nzshrc='sudo nano ~/.zshrc'
alias nsddm='sudo nano /etc/sddm.conf'
alias pconf='sudo nano /etc/pacman.conf'
alias mkpkg='sudo nano /etc/makepkg.conf'
alias ngrub='sudo nano /etc/default/grub'
alias smbconf='sudo nano /etc/samba/smb.conf'
alias nlightdm='sudo $EDITOR /etc/lightdm/lightdm.conf'
alias nmirrorlist='sudo nano /etc/pacman.d/mirrorlist'
alias nsddmk='sudo $EDITOR /etc/sddm.conf.d/kde_settings.conf'

### cd/ aliases
alias home='cd ~'
alias etc='cd /etc/'
alias music='cd ~/Music'
alias vids='cd ~/Videos'
alias conf='cd ~/.config'
alias desk='cd ~/Desktop'
alias pics='cd ~/Pictures'
alias dldz='cd ~/Downloads'
alias docs='cd ~/Documents'

### Recent Installed Packages
alias rip="expac --timefmt='%Y-%m-%d %T' '%l\t%n %v' | sort | tail -200 | nl"

### Package Info
alias info='sudo pacman -Si '
alias infox='sudo pacman -Sii '

### Refresh Keys
alias rkeys='sudo pacman-key --refresh-keys'

### HBLOCK Stuff
alias block="sudo hblock"
alias unhblock="hblock -S none -D none"

### shutdown or reboot
alias sr='sudo reboot'
alias ssn='sudo shutdown now'

### XeroLinux Fixes (tool)
alias xfw="sh sh /usr/share/xerowelcome/scripts/firewalled.sh"
alias xreset="sh /usr/share/xerowelcome/scripts/apply_defaults.sh"
alias xway="sh sh /usr/share/xerowelcome/scripts/enable_wayland.sh"