
----------------------------------------------------------------------
-- RAYZOX MW2 CARDS EXTENSION
-- ADD THIS CODE BELOW CFG (addons/xenin_deathscreen/lua/xenin_deathscreen/configuration/config.lua)
-- YOU CAN CHANGE THE PRICE AND THE NAME
-- AND REMOVE SOME CARDS IF YOU WANT
----------------------------------------------------------------------


-- Progress URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ac/Progress_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Progress", {
    name = "Progress",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Progress.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride1 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b4/Pride1_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride1", {
    name = "Pride1",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride1.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride2 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/ca/Pride2_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride2", {
    name = "Pride2",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride2.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride3 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/29/Pride3_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride3", {
    name = "Pride3",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride3.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride4 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/13/Pride4_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride4", {
    name = "Pride4",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride4.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride5 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a7/Pride5_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride5", {
    name = "Pride5",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride5.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride6 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/53/Pride6_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride6", {
    name = "Pride6",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride6.png",
    category = "MW2"
})

-- ChopperDown URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/57/ChopperDown_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ChopperDown", {
    name = "ChopperDown",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ChopperDown.png",
    category = "MW2"
})

-- HighGround URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/40/HighGround_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_HighGround", {
    name = "HighGround",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/HighGround.png",
    category = "MW2"
})

-- DontBunchUp URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c6/DontBunchUp_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DontBunchUp", {
    name = "DontBunchUp",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DontBunchUp.png",
    category = "MW2"
})

-- StayFrosty URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/0e/StayFrosty_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_StayFrosty", {
    name = "StayFrosty",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/StayFrosty.png",
    category = "MW2"
})

-- BlueLagoon URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bb/BlueLagoon_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BlueLagoon", {
    name = "BlueLagoon",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BlueLagoon.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride7 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/46/Pride7_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride7", {
    name = "Pride7",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride7.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride8 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/87/Pride8_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride8", {
    name = "Pride8",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride8.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride9 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8f/Pride9_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride9", {
    name = "Pride9",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride9.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride10 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/35/Pride10_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride10", {
    name = "Pride10",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride10.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride11 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a2/Pride11_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride11", {
    name = "Pride11",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride11.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride12 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/85/Pride12_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride12", {
    name = "Pride12",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride12.png",
    category = "MW2"
})

-- Pride13 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/10/Pride13_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pride13", {
    name = "Pride13",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pride13.png",
    category = "MW2"
})

-- Naughty URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e2/Naughty_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Naughty", {
    name = "Naughty",
    price = 50000,
    src = "animated/naughty",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- AlmostEaten URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ef/AlmostEaten_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_AlmostEaten", {
    name = "AlmostEaten",
    price = 50000,
    src = "animated/almosteaten",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- GoldenOni URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/63/GoldenOni_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_GoldenOni", {
    name = "GoldenOni",
    price = 50000,
    src = "animated/goldenoni",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Mermen URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8e/Mermen_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Mermen", {
    name = "Mermen",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Mermen.png",
    category = "MW2"
})

-- ReadyForAnything URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5b/ReadyForAnything_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ReadyForAnything", {
    name = "ReadyForAnything",
    price = 50000,
    src = "animated/readyforanything",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SparksFly URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/29/SparksFly_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SparksFly", {
    name = "SparksFly",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SparksFly.png",
    category = "MW2"
})

-- EasyMoney URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5d/EasyMoney_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_EasyMoney", {
    name = "EasyMoney",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/EasyMoney.png",
    category = "MW2"
})

-- PressF URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/de/PressF_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PressF", {
    name = "PressF",
    price = 50000,
    src = "animated/pressf",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- AtlantaFaze URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/50/AtlantaFaze_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_AtlantaFaze", {
    name = "AtlantaFaze",
    price = 50000,
    src = "animated/atlantafaze",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BostonBreach URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3d/BostonBreach_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BostonBreach", {
    name = "BostonBreach",
    price = 50000,
    src = "animated/bostonbreach",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- FloridaMutineers URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2c/FloridaMutineers_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FloridaMutineers", {
    name = "FloridaMutineers",
    price = 50000,
    src = "animated/floridamutineers",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LondonRoyalRavens URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ee/LondonRoyalRavens_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LondonRoyalRavens", {
    name = "LondonRoyalRavens",
    price = 50000,
    src = "animated/londonroyalravens",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LosAngelesGuerrillas URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4c/LosAngelesGuerrillas_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LosAngelesGuerrillas", {
    name = "LosAngelesGuerrillas",
    price = 50000,
    src = "animated/losangelesguerrillas",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LosAngelesThieves URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/23/LosAngelesThieves_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LosAngelesThieves", {
    name = "LosAngelesThieves",
    price = 50000,
    src = "animated/losangelesthieves",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MinnesotaRokkr URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8f/MinnesotaRokkr_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MinnesotaRokkr", {
    name = "MinnesotaRokkr",
    price = 50000,
    src = "animated/minnesotarokkr",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- NewYorkSubliners URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/cf/NewYorkSubliners_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_NewYorkSubliners", {
    name = "NewYorkSubliners",
    price = 50000,
    src = "animated/newyorksubliners",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- OpticTexas URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/83/OpticTexas_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_OpticTexas", {
    name = "OpticTexas",
    price = 50000,
    src = "animated/optictexas",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SeattleSurge URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bc/SeattleSurge_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SeattleSurge", {
    name = "SeattleSurge",
    price = 50000,
    src = "animated/seattlesurge",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TorontoUltra URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/69/TorontoUltra_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TorontoUltra", {
    name = "TorontoUltra",
    price = 50000,
    src = "animated/torontoultra",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- VegasLegion URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/46/VegasLegion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_VegasLegion", {
    name = "VegasLegion",
    price = 50000,
    src = "animated/vegaslegion",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- HiredSniper URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4a/HiredSniper_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_HiredSniper", {
    name = "HiredSniper",
    price = 50000,
    src = "animated/hiredsniper",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- AerialEntrance URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3e/AerialEntrance_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_AerialEntrance", {
    name = "AerialEntrance",
    price = 50000,
    src = "animated/aerialentrance",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CornerCover URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ac/CornerCover_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CornerCover", {
    name = "CornerCover",
    price = 50000,
    src = "animated/cornercover",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ScalingAssassin URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ae/ScalingAssassin_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ScalingAssassin", {
    name = "ScalingAssassin",
    price = 50000,
    src = "animated/scalingassassin",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- GatheredGents URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/97/GatheredGents_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_GatheredGents", {
    name = "GatheredGents",
    price = 50000,
    src = "animated/gatheredgents",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SoleSurvivor URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2d/SoleSurvivor_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SoleSurvivor", {
    name = "SoleSurvivor",
    price = 50000,
    src = "animated/solesurvivor",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PlaneSight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/12/PlaneSight_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PlaneSight", {
    name = "PlaneSight",
    price = 50000,
    src = "animated/planesight",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- HyperX URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1d/HyperX_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_HyperX", {
    name = "HyperX",
    price = 50000,
    src = "animated/hyperx",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PurpleThunder URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/84/PurpleThunder_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PurpleThunder", {
    name = "PurpleThunder",
    price = 50000,
    src = "animated/purplethunder",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DewIt URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/96/DewIt_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DewIt", {
    name = "DewIt",
    price = 50000,
    src = "animated/dewit",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PizzaPizza URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/56/PizzaPizza_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PizzaPizza", {
    name = "PizzaPizza",
    price = 50000,
    src = "animated/pizzapizza",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TheGangsAllHere URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/94/TheGangsAllHere_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TheGangsAllHere", {
    name = "TheGangsAllHere",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TheGangsAllHere.png",
    category = "MW2"
})

-- BigfootBite URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3f/BigfootBite_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BigfootBite", {
    name = "BigfootBite",
    price = 50000,
    src = "animated/bigfootbite",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- UnoCuatroUno URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/34/UnoCuatroUno_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_UnoCuatroUno", {
    name = "UnoCuatroUno",
    price = 50000,
    src = "animated/unocuatrouno",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ScreamingSkulls URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/38/ScreamingSkulls_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ScreamingSkulls", {
    name = "ScreamingSkulls",
    price = 50000,
    src = "animated/screamingskulls",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CODEBOWLIII URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8e/CODEBOWLIII_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CODEBOWLIII", {
    name = "CODEBOWLIII",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CODEBOWLIII.png",
    category = "MW2"
})

-- JumpIn URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e0/JumpIn_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_JumpIn", {
    name = "JumpIn",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/JumpIn.png",
    category = "MW2"
})

-- DropZone URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d1/DropZone_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DropZone", {
    name = "DropZone",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DropZone.png",
    category = "MW2"
})

-- Incendiary URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d5/Incendiary_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Incendiary", {
    name = "Incendiary",
    price = 50000,
    src = "animated/incendiary",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ThisIsWar URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d2/ThisIsWar_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ThisIsWar", {
    name = "ThisIsWar",
    price = 50000,
    src = "animated/thisiswar",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- FirstTaste URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d1/FirstTaste_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FirstTaste", {
    name = "FirstTaste",
    price = 50000,
    src = "animated/firsttaste",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LimitTesting URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/23/LimitTesting_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LimitTesting", {
    name = "LimitTesting",
    price = 50000,
    src = "animated/limittesting",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- England URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1f/England_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_England", {
    name = "England",
    price = 50000,
    src = "animated/england",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- USA URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/16/USA_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_USA", {
    name = "USA",
    price = 50000,
    src = "animated/usa",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Argentina URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2a/Argentina_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Argentina", {
    name = "Argentina",
    price = 50000,
    src = "animated/argentina",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Spain URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3d/Spain_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Spain", {
    name = "Spain",
    price = 50000,
    src = "animated/spain",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Germany URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c3/Germany_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Germany", {
    name = "Germany",
    price = 50000,
    src = "animated/germany",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Ghana URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1c/Ghana_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Ghana", {
    name = "Ghana",
    price = 50000,
    src = "animated/ghana",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Tunisia URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d2/Tunisia_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Tunisia", {
    name = "Tunisia",
    price = 50000,
    src = "animated/tunisia",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Cameroon URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3e/Cameroon_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Cameroon", {
    name = "Cameroon",
    price = 50000,
    src = "animated/cameroon",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- GoalBreaker URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e3/GoalBreaker_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_GoalBreaker", {
    name = "GoalBreaker",
    price = 50000,
    src = "animated/goalbreaker",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DeathsAngel URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/07/DeathsAngel_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DeathsAngel", {
    name = "DeathsAngel",
    price = 50000,
    src = "animated/deathsangel",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CDL2023 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/59/CDL2023_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CDL2023", {
    name = "CDL2023",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CDL2023.png",
    category = "MW2"
})

-- FullStreaks URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3b/FullStreaks_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_FullStreaks", {
    name = "FullStreaks",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/FullStreaks.png",
    category = "MW2"
})

-- SweatyHours URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b5/SweatyHours_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SweatyHours", {
    name = "SweatyHours",
    price = 50000,
    src = "animated/sweatyhours",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- HallOfChampions URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fe/HallOfChampions_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_HallOfChampions", {
    name = "HallOfChampions",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/HallOfChampions.png",
    category = "MW2"
})

-- RouteManGetsPaid URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ed/RouteManGetsPaid_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_RouteManGetsPaid", {
    name = "RouteManGetsPaid",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/RouteManGetsPaid.png",
    category = "MW2"
})

-- CookingUpSomeDubs URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3b/CookingUpSomeDubs_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CookingUpSomeDubs", {
    name = "CookingUpSomeDubs",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CookingUpSomeDubs.png",
    category = "MW2"
})

-- SoapsDetermination URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/54/SoapsDetermination_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SoapsDetermination", {
    name = "SoapsDetermination",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SoapsDetermination.png",
    category = "MW2"
})

-- Chainlinked URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/61/Chainlinked_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Chainlinked", {
    name = "Chainlinked",
    price = 50000,
    src = "animated/chainlinked",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Gaz URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8e/Gaz_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Gaz", {
    name = "Gaz",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Gaz.png",
    category = "MW2"
})

-- ShadowCompanyOps URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/41/ShadowCompanyOps_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ShadowCompanyOps", {
    name = "ShadowCompanyOps",
    price = 50000,
    src = "animated/shadowcompanyops",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- AllMighty URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/96/AllMighty_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AllMighty", {
    name = "AllMighty",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AllMighty.png",
    category = "MW2"
})

-- Treasure URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b9/Treasure_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Treasure", {
    name = "Treasure",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Treasure.png",
    category = "MW2"
})

-- GunsUp URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b4/GunsUp_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GunsUp", {
    name = "GunsUp",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GunsUp.png",
    category = "MW2"
})

-- EyesOn URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c4/EyesOn_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_EyesOn", {
    name = "EyesOn",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/EyesOn.png",
    category = "MW2"
})

-- TheButton URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6e/TheButton_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TheButton", {
    name = "TheButton",
    price = 50000,
    src = "animated/thebutton",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TheThief URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3f/TheThief_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TheThief", {
    name = "TheThief",
    price = 50000,
    src = "animated/thethief",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TheSabotage URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/80/TheSabotage_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TheSabotage", {
    name = "TheSabotage",
    price = 50000,
    src = "animated/thesabotage",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DeadlyPrecision URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2b/DeadlyPrecision_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DeadlyPrecision", {
    name = "DeadlyPrecision",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DeadlyPrecision.png",
    category = "MW2"
})

-- ForestPrice URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/91/ForestPrice_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ForestPrice", {
    name = "ForestPrice",
    price = 50000,
    src = "animated/forestprice",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- GazsGaze URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/72/GazsGaze_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GazsGaze", {
    name = "GazsGaze",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GazsGaze.png",
    category = "MW2"
})

-- ManOfAction URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/58/ManOfAction_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ManOfAction", {
    name = "ManOfAction",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ManOfAction.png",
    category = "MW2"
})

-- LadyOfWar URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6e/LadyOfWar_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_LadyOfWar", {
    name = "LadyOfWar",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/LadyOfWar.png",
    category = "MW2"
})

-- SmokinGun URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/24/SmokinGun_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SmokinGun", {
    name = "SmokinGun",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SmokinGun.png",
    category = "MW2"
})

-- ExplodingSoldier URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/46/ExplodingSoldier_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ExplodingSoldier", {
    name = "ExplodingSoldier",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ExplodingSoldier.png",
    category = "MW2"
})

-- DivineKnighthood URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/0f/DivineKnighthood_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DivineKnighthood", {
    name = "DivineKnighthood",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DivineKnighthood.png",
    category = "MW2"
})

-- BeastWithin URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/45/BeastWithin_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BeastWithin", {
    name = "BeastWithin",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BeastWithin.png",
    category = "MW2"
})

-- SerpentSkull URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/38/SerpentSkull_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SerpentSkull", {
    name = "SerpentSkull",
    price = 50000,
    src = "animated/serpentskull",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WhadayaLookinAt URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/15/WhadayaLookinAt_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_WhadayaLookinAt", {
    name = "WhadayaLookinAt",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/WhadayaLookinAt.png",
    category = "MW2"
})

-- BattleReady URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c4/BattleReady_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BattleReady", {
    name = "BattleReady",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BattleReady.png",
    category = "MW2"
})

-- HigherLevelElevate URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e4/HigherLevelElevate_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_HigherLevelElevate", {
    name = "HigherLevelElevate",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/HigherLevelElevate.png",
    category = "MW2"
})

-- SymbolicEnd URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3d/SymbolicEnd_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SymbolicEnd", {
    name = "SymbolicEnd",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SymbolicEnd.png",
    category = "MW2"
})

-- ChatteringSoldier URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ae/ChatteringSoldier_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ChatteringSoldier", {
    name = "ChatteringSoldier",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ChatteringSoldier.png",
    category = "MW2"
})

-- BlackKnight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2c/BlackKnight_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BlackKnight", {
    name = "BlackKnight",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BlackKnight.png",
    category = "MW2"
})

-- SquadUnderFire URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ed/SquadUnderFire_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SquadUnderFire", {
    name = "SquadUnderFire",
    price = 50000,
    src = "animated/squadunderfire",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ClawedFlame URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/97/ClawedFlame_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ClawedFlame", {
    name = "ClawedFlame",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ClawedFlame.png",
    category = "MW2"
})

-- GassyPanel URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5d/GassyPanel_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GassyPanel", {
    name = "GassyPanel",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GassyPanel.png",
    category = "MW2"
})

-- WarfareAssassin URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/81/WarfareAssassin_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_WarfareAssassin", {
    name = "WarfareAssassin",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/WarfareAssassin.png",
    category = "MW2"
})

-- WhatIsItGoodFor URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d9/WhatIsItGoodFor_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_WhatIsItGoodFor", {
    name = "WhatIsItGoodFor",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/WhatIsItGoodFor.png",
    category = "MW2"
})

-- Resist URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/33/Resist_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Resist", {
    name = "Resist",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Resist.png",
    category = "MW2"
})

-- PaintballSupremacy URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c8/PaintballSupremacy_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_PaintballSupremacy", {
    name = "PaintballSupremacy",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/PaintballSupremacy.png",
    category = "MW2"
})

-- CyberSprint URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/ff/CyberSprint_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CyberSprint", {
    name = "CyberSprint",
    price = 50000,
    src = "animated/cybersprint",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RoboticVengeance URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6d/RoboticVengeance_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_RoboticVengeance", {
    name = "RoboticVengeance",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/RoboticVengeance.png",
    category = "MW2"
})

-- Lounging URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/eb/Lounging_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Lounging", {
    name = "Lounging",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Lounging.png",
    category = "MW2"
})

-- SwingingIntoAction URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f3/SwingingIntoAction_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SwingingIntoAction", {
    name = "SwingingIntoAction",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SwingingIntoAction.png",
    category = "MW2"
})

-- PayAttention URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f3/PayAttention_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_PayAttention", {
    name = "PayAttention",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/PayAttention.png",
    category = "MW2"
})

-- SparkEffects URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ad/SparkEffects_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SparkEffects", {
    name = "SparkEffects",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SparkEffects.png",
    category = "MW2"
})

-- LightningStrike URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/be/LightningStrike_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_LightningStrike", {
    name = "LightningStrike",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/LightningStrike.png",
    category = "MW2"
})

-- 1000Birds URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a8/1000Birds_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_1000Birds", {
    name = "1000Birds",
    price = 50000,
    src = "animated/1000birds",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BattleRobot URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/29/BattleRobot_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BattleRobot", {
    name = "BattleRobot",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BattleRobot.png",
    category = "MW2"
})

-- NightRaid URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d9/NightRaid_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_NightRaid", {
    name = "NightRaid",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/NightRaid.png",
    category = "MW2"
})

-- RoughTimes URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a4/RoughTimes_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_RoughTimes", {
    name = "RoughTimes",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/RoughTimes.png",
    category = "MW2"
})

-- SirSkully URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fa/SirSkully_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SirSkully", {
    name = "SirSkully",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SirSkully.png",
    category = "MW2"
})

-- SmokedHim URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/df/SmokedHim_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SmokedHim", {
    name = "SmokedHim",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SmokedHim.png",
    category = "MW2"
})

-- VictoriousFemme URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/33/VictoriousFemme_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_VictoriousFemme", {
    name = "VictoriousFemme",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/VictoriousFemme.png",
    category = "MW2"
})

-- MaskOn URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/11/MaskOn_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MaskOn", {
    name = "MaskOn",
    price = 50000,
    src = "animated/maskon",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ShadedGhost URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/aa/ShadedGhost_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ShadedGhost", {
    name = "ShadedGhost",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ShadedGhost.png",
    category = "MW2"
})

-- ShadowOp URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a0/ShadowOp_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ShadowOp", {
    name = "ShadowOp",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ShadowOp.png",
    category = "MW2"
})

-- Relevance URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9c/Relevance_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Relevance", {
    name = "Relevance",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Relevance.png",
    category = "MW2"
})

-- CompanySniper URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/59/CompanySniper_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CompanySniper", {
    name = "CompanySniper",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CompanySniper.png",
    category = "MW2"
})

-- ShadowyPast URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3b/ShadowyPast_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ShadowyPast", {
    name = "ShadowyPast",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ShadowyPast.png",
    category = "MW2"
})

-- DarkenedPistol URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5e/DarkenedPistol_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DarkenedPistol", {
    name = "DarkenedPistol",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DarkenedPistol.png",
    category = "MW2"
})

-- OperatorOverlook URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/37/OperatorOverlook_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_OperatorOverlook", {
    name = "OperatorOverlook",
    price = 50000,
    src = "animated/operatoroverlook",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DeathsFlowers URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/29/DeathsFlowers_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DeathsFlowers", {
    name = "DeathsFlowers",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DeathsFlowers.png",
    category = "MW2"
})

-- ChallengerApproaches URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/72/ChallengerApproaches_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ChallengerApproaches", {
    name = "ChallengerApproaches",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ChallengerApproaches.png",
    category = "MW2"
})

-- HarshReality URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/17/HarshReality_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_HarshReality", {
    name = "HarshReality",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/HarshReality.png",
    category = "MW2"
})

-- Overwhelmed URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/95/Overwhelmed_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Overwhelmed", {
    name = "Overwhelmed",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Overwhelmed.png",
    category = "MW2"
})

-- OneLastMission URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/da/OneLastMission_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_OneLastMission", {
    name = "OneLastMission",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/OneLastMission.png",
    category = "MW2"
})

-- OcularOmnipotence URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/16/OcularOmnipotence_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_OcularOmnipotence", {
    name = "OcularOmnipotence",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/OcularOmnipotence.png",
    category = "MW2"
})

-- RattleAndBone URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/ce/RattleAndBone_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RattleAndBone", {
    name = "RattleAndBone",
    price = 50000,
    src = "animated/rattleandbone",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DarkWarrior URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9d/DarkWarrior_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DarkWarrior", {
    name = "DarkWarrior",
    price = 50000,
    src = "animated/darkwarrior",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CyberBlack URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/dd/CyberBlack_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CyberBlack", {
    name = "CyberBlack",
    price = 50000,
    src = "animated/cyberblack",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BlackBeetle URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/38/BlackBeetle_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BlackBeetle", {
    name = "BlackBeetle",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BlackBeetle.png",
    category = "MW2"
})

-- MaliciousIntent URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/22/MaliciousIntent_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MaliciousIntent", {
    name = "MaliciousIntent",
    price = 50000,
    src = "animated/maliciousintent",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BladedCharge URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8c/BladedCharge_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BladedCharge", {
    name = "BladedCharge",
    price = 50000,
    src = "animated/bladedcharge",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Arachnophobia URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4b/Arachnophobia_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Arachnophobia", {
    name = "Arachnophobia",
    price = 50000,
    src = "animated/arachnophobia",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Hunger URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b4/Hunger_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Hunger", {
    name = "Hunger",
    price = 50000,
    src = "animated/hunger",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SpeedingMotorist URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b4/SpeedingMotorist_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SpeedingMotorist", {
    name = "SpeedingMotorist",
    price = 50000,
    src = "animated/speedingmotorist",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SpeedsTheGame URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c9/SpeedsTheGame_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SpeedsTheGame", {
    name = "SpeedsTheGame",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SpeedsTheGame.png",
    category = "MW2"
})

-- BarrelingDown URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/71/BarrelingDown_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BarrelingDown", {
    name = "BarrelingDown",
    price = 50000,
    src = "animated/barrelingdown",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- 4WheeledBigDeal URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/0f/4WheeledBigDeal_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_4WheeledBigDeal", {
    name = "4WheeledBigDeal",
    price = 50000,
    src = "animated/4wheeledbigdeal",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- JetSkiRetreat URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a4/JetSkiRetreat_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_JetSkiRetreat", {
    name = "JetSkiRetreat",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/JetSkiRetreat.png",
    category = "MW2"
})

-- Speeder URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/09/Speeder_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Speeder", {
    name = "Speeder",
    price = 50000,
    src = "animated/speeder",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ArmoredPickupCharlie URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/44/ArmoredPickupCharlie_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ArmoredPickupCharlie", {
    name = "ArmoredPickupCharlie",
    price = 50000,
    src = "animated/armoredpickupcharlie",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Invidia URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/34/Invidia_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Invidia", {
    name = "Invidia",
    price = 50000,
    src = "animated/invidia",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Gula URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/be/Gula_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Gula", {
    name = "Gula",
    price = 50000,
    src = "animated/gula",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Avaritia URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/51/Avaritia_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Avaritia", {
    name = "Avaritia",
    price = 50000,
    src = "animated/avaritia",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Luxuria URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d6/Luxuria_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Luxuria", {
    name = "Luxuria",
    price = 50000,
    src = "animated/luxuria",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Superbia URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c6/Superbia_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Superbia", {
    name = "Superbia",
    price = 50000,
    src = "animated/superbia",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- NoticeMe URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/0d/NoticeMe_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_NoticeMe", {
    name = "NoticeMe",
    price = 50000,
    src = "animated/noticeme",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Radiance URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6c/Radiance_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Radiance", {
    name = "Radiance",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Radiance.png",
    category = "MW2"
})

-- MetallicEntry URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4f/MetallicEntry_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MetallicEntry", {
    name = "MetallicEntry",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MetallicEntry.png",
    category = "MW2"
})

-- EmeraldRaise URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fd/EmeraldRaise_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_EmeraldRaise", {
    name = "EmeraldRaise",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/EmeraldRaise.png",
    category = "MW2"
})

-- ElegantTrifecta URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/52/ElegantTrifecta_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ElegantTrifecta", {
    name = "ElegantTrifecta",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ElegantTrifecta.png",
    category = "MW2"
})

-- CentralBlinding URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9f/CentralBlinding_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CentralBlinding", {
    name = "CentralBlinding",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CentralBlinding.png",
    category = "MW2"
})

-- Hardcore URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/af/Hardcore_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Hardcore", {
    name = "Hardcore",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Hardcore.png",
    category = "MW2"
})

-- DeterminedGlare URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/44/DeterminedGlare_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DeterminedGlare", {
    name = "DeterminedGlare",
    price = 50000,
    src = "animated/determinedglare",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Hailstorm URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/59/Hailstorm_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Hailstorm", {
    name = "Hailstorm",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Hailstorm.png",
    category = "MW2"
})

-- GraphicalGraffiti URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/61/GraphicalGraffiti_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GraphicalGraffiti", {
    name = "GraphicalGraffiti",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GraphicalGraffiti.png",
    category = "MW2"
})

-- BulletsEnd URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2f/BulletsEnd_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BulletsEnd", {
    name = "BulletsEnd",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BulletsEnd.png",
    category = "MW2"
})

-- TrippedOut URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a9/TrippedOut_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TrippedOut", {
    name = "TrippedOut",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TrippedOut.png",
    category = "MW2"
})

-- IncomingStrike URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/32/IncomingStrike_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_IncomingStrike", {
    name = "IncomingStrike",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/IncomingStrike.png",
    category = "MW2"
})

-- GoldenVapor URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/99/GoldenVapor_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GoldenVapor", {
    name = "GoldenVapor",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GoldenVapor.png",
    category = "MW2"
})

-- GleamingHeadshot URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/61/GleamingHeadshot_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_GleamingHeadshot", {
    name = "GleamingHeadshot",
    price = 50000,
    src = "animated/gleamingheadshot",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MoveIn URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/74/MoveIn_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MoveIn", {
    name = "MoveIn",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MoveIn.png",
    category = "MW2"
})

-- LaseredInfiltration URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d4/LaseredInfiltration_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_LaseredInfiltration", {
    name = "LaseredInfiltration",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/LaseredInfiltration.png",
    category = "MW2"
})

-- GunnedDown URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/82/GunnedDown_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GunnedDown", {
    name = "GunnedDown",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GunnedDown.png",
    category = "MW2"
})

-- DeadlyLaser URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/75/DeadlyLaser_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DeadlyLaser", {
    name = "DeadlyLaser",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DeadlyLaser.png",
    category = "MW2"
})

-- Reflective URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8c/Reflective_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Reflective", {
    name = "Reflective",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Reflective.png",
    category = "MW2"
})

-- AlternateMeans URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9a/AlternateMeans_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AlternateMeans", {
    name = "AlternateMeans",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AlternateMeans.png",
    category = "MW2"
})

-- TimeToStrike URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/62/TimeToStrike_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TimeToStrike", {
    name = "TimeToStrike",
    price = 50000,
    src = "animated/timetostrike",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SmokingMoney URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/78/SmokingMoney_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SmokingMoney", {
    name = "SmokingMoney",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SmokingMoney.png",
    category = "MW2"
})

-- AllThatGlitters URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d7/AllThatGlitters_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AllThatGlitters", {
    name = "AllThatGlitters",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AllThatGlitters.png",
    category = "MW2"
})

-- TattoosAndChains URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/cd/TattoosAndChains_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TattoosAndChains", {
    name = "TattoosAndChains",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TattoosAndChains.png",
    category = "MW2"
})

-- DesertDecor URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/dd/DesertDecor_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DesertDecor", {
    name = "DesertDecor",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DesertDecor.png",
    category = "MW2"
})

-- DomePolish URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/19/DomePolish_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DomePolish", {
    name = "DomePolish",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DomePolish.png",
    category = "MW2"
})

-- FinestRuler URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/55/FinestRuler_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_FinestRuler", {
    name = "FinestRuler",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/FinestRuler.png",
    category = "MW2"
})

-- DeathsPayment URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5d/DeathsPayment_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DeathsPayment", {
    name = "DeathsPayment",
    price = 50000,
    src = "animated/deathspayment",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- QuestNuke URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4a/QuestNuke_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_QuestNuke", {
    name = "QuestNuke",
    price = 50000,
    src = "animated/questnuke",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SerpentsSnap URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f1/SerpentsSnap_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SerpentsSnap", {
    name = "SerpentsSnap",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SerpentsSnap.png",
    category = "MW2"
})

-- CopperScorpion URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/35/CopperScorpion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CopperScorpion", {
    name = "CopperScorpion",
    price = 50000,
    src = "animated/copperscorpion",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SharpenedFangs URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/dd/SharpenedFangs_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SharpenedFangs", {
    name = "SharpenedFangs",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SharpenedFangs.png",
    category = "MW2"
})

-- SpidersTrap URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/82/SpidersTrap_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SpidersTrap", {
    name = "SpidersTrap",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SpidersTrap.png",
    category = "MW2"
})

-- FishPlease URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/16/FishPlease_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FishPlease", {
    name = "FishPlease",
    price = 50000,
    src = "animated/fishplease",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BatsFlight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f0/BatsFlight_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BatsFlight", {
    name = "BatsFlight",
    price = 50000,
    src = "animated/batsflight",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CrustaceousDisaster URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ea/CrustaceousDisaster_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CrustaceousDisaster", {
    name = "CrustaceousDisaster",
    price = 50000,
    src = "animated/crustaceousdisaster",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ZapBeta URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/ca/ZapBeta_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ZapBeta", {
    name = "ZapBeta",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ZapBeta.png",
    category = "MW2"
})

-- Circular URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5c/Circular_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Circular", {
    name = "Circular",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Circular.png",
    category = "MW2"
})

-- ExesBeta URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/dd/ExesBeta_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ExesBeta", {
    name = "ExesBeta",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ExesBeta.png",
    category = "MW2"
})

-- CircularBeta URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/dd/CircularBeta_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CircularBeta", {
    name = "CircularBeta",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CircularBeta.png",
    category = "MW2"
})

-- PastelsBeta URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/68/PastelsBeta_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_PastelsBeta", {
    name = "PastelsBeta",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/PastelsBeta.png",
    category = "MW2"
})

-- Swirls URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8e/Swirls_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Swirls", {
    name = "Swirls",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Swirls.png",
    category = "MW2"
})

-- Fireball URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d3/Fireball_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Fireball", {
    name = "Fireball",
    price = 50000,
    src = "animated/fireball",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Vaulting URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a3/Vaulting_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Vaulting", {
    name = "Vaulting",
    price = 50000,
    src = "animated/vaulting",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- OnTheMove URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bb/OnTheMove_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_OnTheMove", {
    name = "OnTheMove",
    price = 50000,
    src = "animated/onthemove",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- UpTop URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/75/UpTop_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_UpTop", {
    name = "UpTop",
    price = 50000,
    src = "animated/uptop",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Hidden URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ed/Hidden_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Hidden", {
    name = "Hidden",
    price = 50000,
    src = "animated/hidden",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SlidingDown URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/52/SlidingDown_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SlidingDown", {
    name = "SlidingDown",
    price = 50000,
    src = "animated/slidingdown",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LastStand URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fd/LastStand_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LastStand", {
    name = "LastStand",
    price = 50000,
    src = "animated/laststand",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ShadowCompany URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5b/ShadowCompany_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ShadowCompany", {
    name = "ShadowCompany",
    price = 50000,
    src = "animated/shadowcompany",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BeOnGuard URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/00/BeOnGuard_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BeOnGuard", {
    name = "BeOnGuard",
    price = 50000,
    src = "animated/beonguard",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ShadyShooter URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/10/ShadyShooter_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ShadyShooter", {
    name = "ShadyShooter",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ShadyShooter.png",
    category = "MW2"
})

-- HeadingOut URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/53/HeadingOut_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_HeadingOut", {
    name = "HeadingOut",
    price = 50000,
    src = "animated/headingout",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ZiplineDecline URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f4/ZiplineDecline_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_ZiplineDecline", {
    name = "ZiplineDecline",
    price = 50000,
    src = "animated/ziplinedecline",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TheHardWay URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3e/TheHardWay_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TheHardWay", {
    name = "TheHardWay",
    price = 50000,
    src = "animated/thehardway",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- NightlySnipes URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4f/NightlySnipes_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_NightlySnipes", {
    name = "NightlySnipes",
    price = 50000,
    src = "animated/nightlysnipes",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Visionary URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a9/Visionary_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Visionary", {
    name = "Visionary",
    price = 50000,
    src = "animated/visionary",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PantherSoldier URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d3/PantherSoldier_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_PantherSoldier", {
    name = "PantherSoldier",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/PantherSoldier.png",
    category = "MW2"
})

-- AncientRelic URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/cb/AncientRelic_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AncientRelic", {
    name = "AncientRelic",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AncientRelic.png",
    category = "MW2"
})

-- BlueTengu URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/55/BlueTengu_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BlueTengu", {
    name = "BlueTengu",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BlueTengu.png",
    category = "MW2"
})

-- MaskedProfile URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4c/MaskedProfile_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MaskedProfile", {
    name = "MaskedProfile",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MaskedProfile.png",
    category = "MW2"
})

-- GoldenDualWielder URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/84/GoldenDualWielder_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GoldenDualWielder", {
    name = "GoldenDualWielder",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GoldenDualWielder.png",
    category = "MW2"
})

-- EyesOnTheTarget URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/54/EyesOnTheTarget_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_EyesOnTheTarget", {
    name = "EyesOnTheTarget",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/EyesOnTheTarget.png",
    category = "MW2"
})

-- FractalFreedom URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bc/FractalFreedom_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FractalFreedom", {
    name = "FractalFreedom",
    price = 50000,
    src = "animated/fractalfreedom",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SoaringPredator URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/49/SoaringPredator_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SoaringPredator", {
    name = "SoaringPredator",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SoaringPredator.png",
    category = "MW2"
})

-- GreatWhite URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/10/GreatWhite_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GreatWhite", {
    name = "GreatWhite",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GreatWhite.png",
    category = "MW2"
})

-- Constrictor URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8c/Constrictor_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Constrictor", {
    name = "Constrictor",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Constrictor.png",
    category = "MW2"
})

-- KingOfTheJungle URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/42/KingOfTheJungle_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_KingOfTheJungle", {
    name = "KingOfTheJungle",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/KingOfTheJungle.png",
    category = "MW2"
})

-- BullsBarrage URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/41/BullsBarrage_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BullsBarrage", {
    name = "BullsBarrage",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BullsBarrage.png",
    category = "MW2"
})

-- HyenasHowl URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/16/HyenasHowl_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_HyenasHowl", {
    name = "HyenasHowl",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/HyenasHowl.png",
    category = "MW2"
})

-- TigersTenacity URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/38/TigersTenacity_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TigersTenacity", {
    name = "TigersTenacity",
    price = 50000,
    src = "animated/tigerstenacity",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- GunsAtDawn URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b3/GunsAtDawn_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GunsAtDawn", {
    name = "GunsAtDawn",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GunsAtDawn.png",
    category = "MW2"
})

-- GlaringIntensity URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/32/GlaringIntensity_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GlaringIntensity", {
    name = "GlaringIntensity",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GlaringIntensity.png",
    category = "MW2"
})

-- AlQatala URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ac/AlQatala_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AlQatala", {
    name = "AlQatala",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AlQatala.png",
    category = "MW2"
})

-- Perspective URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/ba/Perspective_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Perspective", {
    name = "Perspective",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Perspective.png",
    category = "MW2"
})

-- Price URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2f/Price_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Price", {
    name = "Price",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Price.png",
    category = "MW2"
})

-- SketchedSoldier URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/78/SketchedSoldier_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SketchedSoldier", {
    name = "SketchedSoldier",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SketchedSoldier.png",
    category = "MW2"
})

-- GraceUnderPressure URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1c/GraceUnderPressure_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_GraceUnderPressure", {
    name = "GraceUnderPressure",
    price = 50000,
    src = "animated/graceunderpressure",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TakeFlight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/82/TakeFlight_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TakeFlight", {
    name = "TakeFlight",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TakeFlight.png",
    category = "MW2"
})

-- MiningDiscovery URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e9/MiningDiscovery_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MiningDiscovery", {
    name = "MiningDiscovery",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MiningDiscovery.png",
    category = "MW2"
})

-- RoboticMaternity URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fd/RoboticMaternity_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RoboticMaternity", {
    name = "RoboticMaternity",
    price = 50000,
    src = "animated/roboticmaternity",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CyberSniper URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6c/CyberSniper_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CyberSniper", {
    name = "CyberSniper",
    price = 50000,
    src = "animated/cybersniper",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- EvolutionarySpiral URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/94/EvolutionarySpiral_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_EvolutionarySpiral", {
    name = "EvolutionarySpiral",
    price = 50000,
    src = "animated/evolutionaryspiral",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- HumanEvolution URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/8f/HumanEvolution_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_HumanEvolution", {
    name = "HumanEvolution",
    price = 50000,
    src = "animated/humanevolution",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RoboticFuture URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5f/RoboticFuture_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RoboticFuture", {
    name = "RoboticFuture",
    price = 50000,
    src = "animated/roboticfuture",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- AquaticPresence URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1d/AquaticPresence_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AquaticPresence", {
    name = "AquaticPresence",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AquaticPresence.png",
    category = "MW2"
})

-- TheNewFrontier URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2e/TheNewFrontier_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TheNewFrontier", {
    name = "TheNewFrontier",
    price = 50000,
    src = "animated/thenewfrontier",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Chieftain URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4d/Chieftain_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Chieftain", {
    name = "Chieftain",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Chieftain.png",
    category = "MW2"
})

-- Advancements URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/06/Advancements_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Advancements", {
    name = "Advancements",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Advancements.png",
    category = "MW2"
})

-- ForHonorAndGlory URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/92/ForHonorAndGlory_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ForHonorAndGlory", {
    name = "ForHonorAndGlory",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ForHonorAndGlory.png",
    category = "MW2"
})

-- DronesFirstFlight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4f/DronesFirstFlight_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DronesFirstFlight", {
    name = "DronesFirstFlight",
    price = 50000,
    src = "animated/dronesfirstflight",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BarbedSilhouette URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/76/BarbedSilhouette_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BarbedSilhouette", {
    name = "BarbedSilhouette",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BarbedSilhouette.png",
    category = "MW2"
})

-- MadreDelMal URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a8/MadreDelMal_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MadreDelMal", {
    name = "MadreDelMal",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MadreDelMal.png",
    category = "MW2"
})

-- FlamingRetrospective URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/7b/FlamingRetrospective_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_FlamingRetrospective", {
    name = "FlamingRetrospective",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/FlamingRetrospective.png",
    category = "MW2"
})

-- TheBandsBackTogether URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/88/TheBandsBackTogether_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TheBandsBackTogether", {
    name = "TheBandsBackTogether",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TheBandsBackTogether.png",
    category = "MW2"
})

-- AztecSurveillance URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/30/AztecSurveillance_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_AztecSurveillance", {
    name = "AztecSurveillance",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/AztecSurveillance.png",
    category = "MW2"
})

-- Bienvenidos URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4a/Bienvenidos_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Bienvenidos", {
    name = "Bienvenidos",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Bienvenidos.png",
    category = "MW2"
})

-- WanderingTrio URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/13/WanderingTrio_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WanderingTrio", {
    name = "WanderingTrio",
    price = 50000,
    src = "animated/wanderingtrio",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Magnificent URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/be/Magnificent_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Magnificent", {
    name = "Magnificent",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Magnificent.png",
    category = "MW2"
})

-- SoldierMosaic URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e7/SoldierMosaic_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_SoldierMosaic", {
    name = "SoldierMosaic",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/SoldierMosaic.png",
    category = "MW2"
})

-- GrenadePraise URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5b/GrenadePraise_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_GrenadePraise", {
    name = "GrenadePraise",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/GrenadePraise.png",
    category = "MW2"
})

-- StainedSword URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5e/StainedSword_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_StainedSword", {
    name = "StainedSword",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/StainedSword.png",
    category = "MW2"
})

-- Knightly URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bf/Knightly_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Knightly", {
    name = "Knightly",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Knightly.png",
    category = "MW2"
})

-- MajesticGlass URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ee/MajesticGlass_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_MajesticGlass", {
    name = "MajesticGlass",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/MajesticGlass.png",
    category = "MW2"
})

-- CyclopesVacation URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c6/CyclopesVacation_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CyclopesVacation", {
    name = "CyclopesVacation",
    price = 50000,
    src = "animated/cyclopesvacation",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BlindAngel URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d0/BlindAngel_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BlindAngel", {
    name = "BlindAngel",
    price = 50000,
    src = "animated/blindangel",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BlackenedScorpio URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ea/BlackenedScorpio_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BlackenedScorpio", {
    name = "BlackenedScorpio",
    price = 50000,
    src = "animated/blackenedscorpio",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- ScarabScream URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/af/ScarabScream_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ScarabScream", {
    name = "ScarabScream",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ScarabScream.png",
    category = "MW2"
})

-- CarbonFiber URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/73/CarbonFiber_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CarbonFiber", {
    name = "CarbonFiber",
    price = 50000,
    src = "animated/carbonfiber",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Infinite URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/55/Infinite_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Infinite", {
    name = "Infinite",
    price = 50000,
    src = "animated/infinite",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Quadruped URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9d/Quadruped_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Quadruped", {
    name = "Quadruped",
    price = 50000,
    src = "animated/quadruped",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Bright URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4f/Bright_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Bright", {
    name = "Bright",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Bright.png",
    category = "MW2"
})

-- Fray URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6c/Fray_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Fray", {
    name = "Fray",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Fray.png",
    category = "MW2"
})

-- Shot URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fa/Shot_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Shot", {
    name = "Shot",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Shot.png",
    category = "MW2"
})

-- Hack URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d8/Hack_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Hack", {
    name = "Hack",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Hack.png",
    category = "MW2"
})

-- Watermelon URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/14/Watermelon_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Watermelon", {
    name = "Watermelon",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Watermelon.png",
    category = "MW2"
})

-- Pointer URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/06/Pointer_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Pointer", {
    name = "Pointer",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Pointer.png",
    category = "MW2"
})

-- Splice URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9e/Splice_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Splice", {
    name = "Splice",
    price = 50000,
    src = "animated/splice",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PseudoPrivate URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fa/PseudoPrivate_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PseudoPrivate", {
    name = "PseudoPrivate",
    price = 50000,
    src = "animated/pseudoprivate",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Observers URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/89/Observers_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Observers", {
    name = "Observers",
    price = 50000,
    src = "animated/observers",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Punishment URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f5/Punishment_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Punishment", {
    name = "Punishment",
    price = 50000,
    src = "animated/punishment",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WhiteLotus URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/65/WhiteLotus_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WhiteLotus", {
    name = "WhiteLotus",
    price = 50000,
    src = "animated/whitelotus",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LowProfile URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6a/LowProfile_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LowProfile", {
    name = "LowProfile",
    price = 50000,
    src = "animated/lowprofile",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WarForPeace URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f4/WarForPeace_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WarForPeace", {
    name = "WarForPeace",
    price = 50000,
    src = "animated/warforpeace",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- NoLeadership URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/57/NoLeadership_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_NoLeadership", {
    name = "NoLeadership",
    price = 50000,
    src = "animated/noleadership",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Hacktivists URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/99/Hacktivists_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Hacktivists", {
    name = "Hacktivists",
    price = 50000,
    src = "animated/hacktivists",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PMC URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/ff/PMC_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PMC", {
    name = "PMC",
    price = 50000,
    src = "animated/pmc",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WeaponCrate URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/58/WeaponCrate_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WeaponCrate", {
    name = "WeaponCrate",
    price = 50000,
    src = "animated/weaponcrate",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WeaponRover URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/bd/WeaponRover_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WeaponRover", {
    name = "WeaponRover",
    price = 50000,
    src = "animated/weaponrover",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TaggedUp URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/fb/TaggedUp_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_TaggedUp", {
    name = "TaggedUp",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/TaggedUp.png",
    category = "MW2"
})

-- FistsInOverdrive URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f4/FistsInOverdrive_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_FistsInOverdrive", {
    name = "FistsInOverdrive",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/FistsInOverdrive.png",
    category = "MW2"
})

-- FragFindsAWay URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/82/FragFindsAWay_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_FragFindsAWay", {
    name = "FragFindsAWay",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/FragFindsAWay.png",
    category = "MW2"
})

-- ColorfulShine URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1a/ColorfulShine_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ColorfulShine", {
    name = "ColorfulShine",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ColorfulShine.png",
    category = "MW2"
})

-- CyberAssassin URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a5/CyberAssassin_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CyberAssassin", {
    name = "CyberAssassin",
    price = 50000,
    src = "animated/cyberassassin",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CincoSkully URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/7d/CincoSkully_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_CincoSkully", {
    name = "CincoSkully",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/CincoSkully.png",
    category = "MW2"
})

-- BlackAndGold URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/17/BlackAndGold_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_BlackAndGold", {
    name = "BlackAndGold",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/BlackAndGold.png",
    category = "MW2"
})

-- ThePerch URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/10/ThePerch_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_ThePerch", {
    name = "ThePerch",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/ThePerch.png",
    category = "MW2"
})

-- DrenchedInGold URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c1/DrenchedInGold_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_DrenchedInGold", {
    name = "DrenchedInGold",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/DrenchedInGold.png",
    category = "MW2"
})

-- JoinUs URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/d3/JoinUs_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_JoinUs", {
    name = "JoinUs",
    price = 50000,
    src = "animated/joinus",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CretaceousCreation URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f1/CretaceousCreation_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CretaceousCreation", {
    name = "CretaceousCreation",
    price = 50000,
    src = "animated/cretaceouscreation",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WingedTerror URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c9/WingedTerror_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WingedTerror", {
    name = "WingedTerror",
    price = 50000,
    src = "animated/wingedterror",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- WormDevour URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/51/WormDevour_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_WormDevour", {
    name = "WormDevour",
    price = 50000,
    src = "animated/wormdevour",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- DragonInDowntown URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f2/DragonInDowntown_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_DragonInDowntown", {
    name = "DragonInDowntown",
    price = 50000,
    src = "animated/dragonindowntown",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MoneyFight URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c9/MoneyFight_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MoneyFight", {
    name = "MoneyFight",
    price = 50000,
    src = "animated/moneyfight",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MaskedExcitement URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4e/MaskedExcitement_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MaskedExcitement", {
    name = "MaskedExcitement",
    price = 50000,
    src = "animated/maskedexcitement",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SpilledMilk URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4b/SpilledMilk_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SpilledMilk", {
    name = "SpilledMilk",
    price = 50000,
    src = "animated/spilledmilk",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- EnragedCycle URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4a/EnragedCycle_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_EnragedCycle", {
    name = "EnragedCycle",
    price = 50000,
    src = "animated/enragedcycle",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- FlamingLastStand URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/ca/FlamingLastStand_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FlamingLastStand", {
    name = "FlamingLastStand",
    price = 50000,
    src = "animated/flaminglaststand",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- OcularRevenge URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f2/OcularRevenge_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_OcularRevenge", {
    name = "OcularRevenge",
    price = 50000,
    src = "animated/ocularrevenge",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- OneManChargeII URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/8/86/OneManChargeII_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_OneManChargeII", {
    name = "OneManChargeII",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/OneManChargeII.png",
    category = "MW2"
})

-- Bravery URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/32/Bravery_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Bravery", {
    name = "Bravery",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Bravery.png",
    category = "MW2"
})

-- RearSights URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/16/RearSights_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_RearSights", {
    name = "RearSights",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/RearSights.png",
    category = "MW2"
})

-- Zoomer URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/00/Zoomer_CallingCard_MWII.png
cfg:addCard("MW2_Zoomer", {
    name = "Zoomer",
    price = 10000,
    src = "xenin/deathcards/static/mw2/Zoomer.png",
    category = "MW2"
})

-- IGotYourBack URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f5/IGotYourBack_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_IGotYourBack", {
    name = "IGotYourBack",
    price = 50000,
    src = "animated/igotyourback",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- M4 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3a/M4_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_M4", {
    name = "M4",
    price = 50000,
    src = "animated/m4",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TAQ56 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/6e/TAQ56_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TAQ56", {
    name = "TAQ56",
    price = 50000,
    src = "animated/taq56",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Kastov762 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/37/Kastov762_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Kastov762", {
    name = "Kastov762",
    price = 50000,
    src = "animated/kastov762",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Lachmann556 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a3/Lachmann556_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Lachmann556", {
    name = "Lachmann556",
    price = 50000,
    src = "animated/lachmann556",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- STB556 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/43/STB556_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_STB556", {
    name = "STB556",
    price = 50000,
    src = "animated/stb556",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- M16 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/3e/M16_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_M16", {
    name = "M16",
    price = 50000,
    src = "animated/m16",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Kastov74u URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/71/Kastov74u_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Kastov74u", {
    name = "Kastov74u",
    price = 50000,
    src = "animated/kastov74u",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Kastov545 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a2/Kastov545_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Kastov545", {
    name = "Kastov545",
    price = 50000,
    src = "animated/kastov545",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Chimera URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/66/Chimera_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Chimera", {
    name = "Chimera",
    price = 50000,
    src = "animated/chimera",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- M13B URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/49/M13B_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_M13B", {
    name = "M13B",
    price = 50000,
    src = "animated/m13b",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Lachmann762 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e0/Lachmann762_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Lachmann762", {
    name = "Lachmann762",
    price = 50000,
    src = "animated/lachmann762",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SO14 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/40/SO14_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SO14", {
    name = "SO14",
    price = 50000,
    src = "animated/so14",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TAQV URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/ec/TAQV_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TAQV", {
    name = "TAQV",
    price = 50000,
    src = "animated/taqv",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- FTacRecon URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2d/FTacRecon_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FTacRecon", {
    name = "FTacRecon",
    price = 50000,
    src = "animated/ftacrecon",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- VEL46 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/50/VEL46_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_VEL46", {
    name = "VEL46",
    price = 50000,
    src = "animated/vel46",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MX9 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/94/MX9_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MX9", {
    name = "MX9",
    price = 50000,
    src = "animated/mx9",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LachmannSub URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/49/LachmannSub_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LachmannSub", {
    name = "LachmannSub",
    price = 50000,
    src = "animated/lachmannsub",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Vaznev9K URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/64/Vaznev9K_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Vaznev9K", {
    name = "Vaznev9K",
    price = 50000,
    src = "animated/vaznev9k",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- FSSHurricane URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f5/FSSHurricane_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_FSSHurricane", {
    name = "FSSHurricane",
    price = 50000,
    src = "animated/fsshurricane",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Minibak URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/08/Minibak_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Minibak", {
    name = "Minibak",
    price = 50000,
    src = "animated/minibak",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- BASP URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/ba/BASP_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_BASP", {
    name = "BASP",
    price = 50000,
    src = "animated/basp",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PDSW528 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/ab/PDSW528_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PDSW528", {
    name = "PDSW528",
    price = 50000,
    src = "animated/pdsw528",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Fennec45 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/07/Fennec45_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Fennec45", {
    name = "Fennec45",
    price = 50000,
    src = "animated/fennec45",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Lockwood300 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/e/e3/Lockwood300_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Lockwood300", {
    name = "Lockwood300",
    price = 50000,
    src = "animated/lockwood300",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Expedite12 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/72/Expedite12_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Expedite12", {
    name = "Expedite12",
    price = 50000,
    src = "animated/expedite12",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Bryson800 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/d/de/Bryson800_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Bryson800", {
    name = "Bryson800",
    price = 50000,
    src = "animated/bryson800",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Bryson890 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/99/Bryson890_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Bryson890", {
    name = "Bryson890",
    price = 50000,
    src = "animated/bryson890",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SAKINMG38 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/03/SAKINMG38_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SAKINMG38", {
    name = "SAKINMG38",
    price = 50000,
    src = "animated/sakinmg38",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- HCR56 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/12/HCR56_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_HCR56", {
    name = "HCR56",
    price = 50000,
    src = "animated/hcr56",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- 556Icarus URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a5/556Icarus_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_556Icarus", {
    name = "556Icarus",
    price = 50000,
    src = "animated/556icarus",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RAALMG URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f4/RAALMG_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RAALMG", {
    name = "RAALMG",
    price = 50000,
    src = "animated/raalmg",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RPK URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c3/RPK_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RPK", {
    name = "RPK",
    price = 50000,
    src = "animated/rpk",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RAPPH URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c1/RAPPH_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RAPPH", {
    name = "RAPPH",
    price = 50000,
    src = "animated/rapph",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- EBR14 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/a/a6/EBR14_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_EBR14", {
    name = "EBR14",
    price = 50000,
    src = "animated/ebr14",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SPR208 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/b/b3/SPR208_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SPR208", {
    name = "SPR208",
    price = 50000,
    src = "animated/spr208",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LockwoodMk2 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/66/LockwoodMk2_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LockwoodMk2", {
    name = "LockwoodMk2",
    price = 50000,
    src = "animated/lockwoodmk2",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LMS URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/f/f9/LMS_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LMS", {
    name = "LMS",
    price = 50000,
    src = "animated/lms",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SAB50 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/39/SAB50_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SAB50", {
    name = "SAB50",
    price = 50000,
    src = "animated/sab50",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- TAQM URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/9/9c/TAQM_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_TAQM", {
    name = "TAQM",
    price = 50000,
    src = "animated/taqm",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- MCPR300 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/2a/MCPR300_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_MCPR300", {
    name = "MCPR300",
    price = 50000,
    src = "animated/mcpr300",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- VictusXMR URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/78/VictusXMR_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_VictusXMR", {
    name = "VictusXMR",
    price = 50000,
    src = "animated/victusxmr",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Signal50 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/73/Signal50_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Signal50", {
    name = "Signal50",
    price = 50000,
    src = "animated/signal50",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- LAB330 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4d/LAB330_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_LAB330", {
    name = "LAB330",
    price = 50000,
    src = "animated/lab330",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- SPX80 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/1/1f/SPX80_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_SPX80", {
    name = "SPX80",
    price = 50000,
    src = "animated/spx80",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RiotShield URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/0f/RiotShield_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RiotShield", {
    name = "RiotShield",
    price = 50000,
    src = "animated/riotshield",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- P890 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/7e/P890_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_P890", {
    name = "P890",
    price = 50000,
    src = "animated/p890",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- 50GS URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/7/7f/50GS_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_50GS", {
    name = "50GS",
    price = 50000,
    src = "animated/50gs",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- X12 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/02/X12_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_X12", {
    name = "X12",
    price = 50000,
    src = "animated/x12",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- Basilisk URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/4/4e/Basilisk_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_Basilisk", {
    name = "Basilisk",
    price = 50000,
    src = "animated/basilisk",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- X13Auto URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/5/5a/X13Auto_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_X13Auto", {
    name = "X13Auto",
    price = 50000,
    src = "animated/x13auto",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- PILA URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/6/60/PILA_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_PILA", {
    name = "PILA",
    price = 50000,
    src = "animated/pila",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- StrelaP URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/2/28/StrelaP_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_StrelaP", {
    name = "StrelaP",
    price = 50000,
    src = "animated/strelap",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- JOKR URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/0/02/JOKR_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_JOKR", {
    name = "JOKR",
    price = 50000,
    src = "animated/jokr",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- RPG7 URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/c/c5/RPG7_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_RPG7", {
    name = "RPG7",
    price = 50000,
    src = "animated/rpg7",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

-- CombatKnife URL : https://static.wikia.nocookie.net/callofduty/images/3/34/CombatKnife_MasteryOrion_CallingCard_MWII.gif
cfg:addAnimatedCard("MW2_CombatKnife", {
    name = "CombatKnife",
    price = 50000,
    src = "animated/combatknife",
    times = { 0.06, 0.06 },
    category = "MW2"
})

